識整app屎既巴打入泥

寫一隻apps係咪好難

有冇咩課程可以修讀相關知識

Or上網有教學

泥你老母

推

推啊

用力推

上網睇教學啦
跟住教學一步步做都唔識嘅話都幾抵死
利申：唔識寫 都係初學